文迪：去車路士？我寧願留隊！

Manchester City summer signing Benjamin Mendy 'never wanted to join Chelsea', reveals Monaco vice president.

Monaco vice president Vadim Vasilyev has revealed Benjamin Mendy never wanted a move to Chelsea.

The defender joined Manchester City this summer in a £52million dea;, but before that he was also linked with a move to Stamford Bridge.

However, Vasilyev has now revealed that Mendy was never going to force through a move to Chelsea as he was only interested in playing for Pep Guardiola.

"At first, I said, 'No, you're staying,'" Vasilyev told L'Equipe.

"He replied: 'But Vadim, I really want to go to City and link up with Guardiola.'

"On numerous occasions he said to me: 'If it was Chelsea, I'd stay; but if it's a chance to work with Guardiola, I want to go.'

"He'd spoken so frankly with me. So, when City met the asking price and when he became the most expensive defender in the world, there were no more arguments to have with him."

睇我地車路士唔起=.=?

樓主又陰啲陰啲反車

斷腳啦仆街，粉碎性個隻添啊撚樣文迪！！

新圖

實情係西女人一直都no bid

真

防守球員做咩想跟哥狗🤔

想比哥狗改造踢中堅

條路自己揀 仆街唔好喊

車其實好奇怪

明明英超冠軍 但爭人能力仲衰過其他前列球隊

盧卡古(獌)
張伯倫(利) 已經唔計雲迪克
巴克利(想去熱)
如果文迪都係(鏝)

以為潘文迪

除左夏天成堆人跳船的阿

車路士爭人輸哂比前6

吉清我屌你老母

廢到洛蘭迪都簽唔到

最大問題是開的人工

好像張伯倫比利高成6萬，7萬鎊

你話車路士少英人
堆英撚想埋堆 去利，熱就話

今年車 好明顯 唔理國籍 唔理球會
件件都唔想去車

比次機會

同可能同傾果件有關 串柒柒咁

如果唔係車路士成績，周薪優勢下
件件都去競爭對手度
你話鏝城，獌都算

利，熱呢2間球會 人工低 成績比較差
都不停hijack

係咪有咩5會

D黑鳩唔會斷腳啦

去車冇得出呀

依家唔拒絕一下車仔都唔好意思去其他英超隊

驚踢踢下波收到SMS比人趕走